有無巴絲9月去德國exchange？

話說9月就開學
自己知衰 7月中先book 到去搞visa
但到而家都完全無消息
想睇下大家有無相同情況

Pish

佢有寫visa 等幾多個星期，德國人做野你急唔黎，你去果陣啲料齊就ok

就係因為佢當時講同寫都係5-6星期 但到宜家都零消息 所以好擔心又唔敢買機票

Repost???

打電話去問下
我好多年前去申請德國visa，又係等左好耐都未有，最後原來佢地完全忘記左件事...

好似申請時要買埋機票.....
你去多過90日嗎？
90日免簽(特衰)

多過90日呀 去半年 exchange
拎student visa

去領事館時佢話我齊文件架啦 仲比左收據 有印章for 日後pick-up

當時仲勁心安理得 點知而家就無晒消息...

絲打當時等左幾耐？
聽日就打去！唔該晒

想知學左幾耐德文

本身大學上左course + 德國大學出信話會provide language course

咁依加係第幾個星期？
買定機票啦😂 貴死你 幾得print 定文件入關果陣會check 乜q 都check

你本科讀咩 去邊頭exchange

而家仲有兩日就week 6

我本身都想買定機票 但因為整visa 係成本passport 收左 好驚到時境都出唔到 要係咁改時間

本科係文科同英文系有關 所以去到授課語言半英半德 去Bochum

可能係the end of week 6 leh
你可以打電話去 不過要早啲打
成日冇人聽

好 聽朝就打巴打係咪去過德國exchange? 見你好熟咁！

你係自己去一個去定一班人去架
英文德文都有啲相似

依加唔太熱 你享受到一片大草地
買定大陽眼鏡啦

逗留過下 有dorm 住 日日煮野食 (好平)
生活幾寫意 冇畀大陸毒霧籠罩
啲啤酒好好飲

我都係七月中整 上兩個禮拜收到email 打電話無人會聽 建議你好驚既親身去問 記得預約先

今年都無夏天，買咩太陽眼鏡
只係熱得幾日就去番20度樓下

想問下你幾號整
同埋收email 係直接拎得？定再要交機票同保險證明？

其實德國個領事館好似係你send email去講買左機票(幾時要飛,開學),幾時要去就可以溝通下
帶定個頭盔先,聽朋友講

想問下巴打你朋友係未拎visa 照買左機票 再同領事館講咁？

見到熱浪仲諗住去到會熱添 其實中家係咪主要帶冬天衫？

都係唔好直接買機票,驚出事...

今年唔係熱浪咩？九點先日落都唔帶大陽眼鏡？
20都幾正呀 溫度剛好

其實只係之前去拎visa果陣聽到職員既對話,佢地好似幾強調要send email去俾佢地

咁又有排都未到要冬天衫
t shirt 出街帶件褸就ok

一日落就凍到爆

頭先立即book左領事館聽朝general enquiries
聽完大家意見諗住直接同佢講9月頭開學 睇下有無人情講
唔該晒大家呀 聽日去完會上返嚟賽後報告

熱浪未就係只係個幾日
其他時間都只係25度樓下，甚至20樓下

Sorry 呀眼殘睇漏
我自己去呀（所以先咁騰雞）

再遲d吖

send定左email去先啦,俾埋document啦!驚你最後去到都係俾佢叫你send email

其實當年我都係咁遲先有offer，即去搞，最後都九月走到

因為德國大學催極都7月中先出文件比我

825荃葵青好波！

去問下 分分鐘整好左 唔記得/冇通知你 唔駛自己嚇自己

竟然咁短 咁咪好凍...
巴打係邊頭呀

而家係Munich

過埋呢關就得啦 果面啲人惡極都nice

淨係轉機經過一次
時間問題冇去天鵝堡 冇上雪山

你有冇去其他state 係咪每個state 都好唔同

大細城市，東西德，都已經好大分別

佢email 問你拎機票同保險證明 唔洗親身去 email返佢地就得 收到email 6個working days 拎得 我好似係718整

我覺得係北部啲人比較nice d

我17仲早過你

好似多一兩個禮拜
嗰時好似係佢地send左D野去德國但係嗰邊完全忘記左回事...
我最後都遲左開學

我果時好早就搞哂啲野記住德國某啲international student office淨係隔日開 只係開朝早有時搞手續仲西返你轉頭